有無澳洲巴絲聽過雪梨靈糧堂 是咪昆錢教會

叫人科水支持佢個末日方舟計劃
話喺澳洲搵撻地整個自給自足嘅生態圈以渡過世界末日
有農地有學校乜乜柒柒
叫人俾十萬澳紙佢入股
我聽到就知好撚流

問題有虔誠耶撚朋友好撚信
仲想滙錢俾佢 可以點用基督教角度阻止佢？

謝謝

3個銅錢

?????????

老婦人既故事

世界上有2種人你係說服唔黎，一種係on9,一種係宗教撚

係 但十萬澳紙都唔少錢

推

其實你都無咩野可以做到，最多都只係苦口婆心咁再勸佢不過9成都唔會聽，佢個腦一早比呢啲無任何證據證明既童話宗教故事洗左腦，你同佢理論佢只會當你無知唔明所謂神既恩典，同過唔同宗教既人打過交道，佢地只會相信自己願意相信既野，係我既話就由佢死

其實香港幾時變到咁冷漠
咩都覺得係厄人咁

如果人地真係有需要幫手
你已經間接殺左人

神係全能但佢需要錢

我認得你 唔同你嘈

上帝可唔可以俾啲錢我賭，戶口得返5百

做咩成日留言

見你連出兩個post睇黎真係好關心你個friend......

你需要認清事實你係唔會勸得到佢，所以你唯一可以做既只能只能側面入手，比如同佢屋企人講，令佢地比壓力你朋友，但咁做都幾肯定你會同你個friend反面，所以你自己諗諗

謝謝

其實已經講左

去教會已經戇鳩，去到澳洲都仲要去華人教會仲戇鳩

帶佢去第二個教會搵教會既人勸佢

唔係喺澳洲 佢係就咁網上睇到已經好信

咁無辨法了，或者可以再係佢身邊既人入手，但我諗成功率都唔大....

人生係佢的，你可以做既只係同佢理性咁分析件事，佢唔聽都無辦法，有D人注定要仆下街先知痛

用火救火

咁佢真係無得救

叫佢教會牧師屌醒佢

佢係ON9五毛嚟, BLCOK鳩佢啦